間Chateraise咩料?

突然開勁多分店
上水開成2間 粉嶺又開

A-1

本身以為日本野
如果突然咁多分店 應該又係集團經營

的確係日資

間中亦有同A1合作賣自己產品

網站係日本

開多幾間打美心唔好咩

雪糕雪條幾好食

天水圍都有

的確幾好食

日資公司嚟

有咩好食
睇落同食落都好普通

泡芙

有d係a1扮

聽聞屯市同屯西個間係藍
元朗個間係黃
未fc

呢間當唔當黃店

算啦 冇人講就由佢啦 一陣分黃藍又麻撚煩

唔係A1

係開頭開果啲同A1合作偷師
之後果啲就自己開

粉嶺邊到開？

名都 前許留山舖位

我見搶咗唔少美心啲生意

中立

冇表態咖喎

南昌上蓋個vwalk 都開左

唔係a1黎？

荃西個邊個間有貼張紙寫與A1 bakery 無關嘅？

主要搶東海堂

之前想訂蛋糕問過 有無得分店拎
先知唔係間間都同一公司 分咗2間

佢啲千層蛋糕幾好食

係幾好食嘅
唔係度度有黃店餅店
叫做有多個選擇

起碼唔係美心個d集團先啦

呢間野分2個集團
連住A1既 係屬於A1集團
如果無連住A1既 例如太古城、元朗、馬鞍山、屯門果2間，就Keiyo 既

千層蛋糕係好食，其他款既忌廉蛋糕無咩特別
蛋糕、甜點、季節限定既生果同士多啤梨真係日本運過黎

天水圍都係

D蛋糕好撚難食

你確定你食過好食果D?

生朱古力蛋糕世界級
好撚好食

係日本嘢
有啲同A1一齊開係共用舖位同員工

咁有邊間好食？介紹下啦百彈齋主

唔係話有部份係同大家樂有關咩

試過原味千層 泡芺 朱古力蛋糕唔錯
好過食黑心

chateraise日本500幾間都仲有人以為係A1

btw冇估錯佢地分左3檔野
一檔A1 + Chateraise 由A1經營
一檔chateraise直營
仲有檔係特許經營
FB分到

唔係

Moncher 差唔多價位

Agree
吹大咗

經過當便利店買嚟食都ok嘅

不過價錢真係有d貴

淋到

牛奶雪條好撚好食

平過黑心wo

係日本好出名

你指麵包類？如果cake同tart嗰啲佢貴過黑心

好好食

佢凍櫃個忌廉銅鑼燒好好食！脆皮朱古力都好食！蛋糕就朱古力方塊！有啲舖頭有新鮮曲奇賣，朱古力味好食

好貴

點會呀，四十幾蚊一件cake 仔都夠膽死

話貴嗰啲 呢個價係日本諗都唔諗就買咗啦

邊個位？

啲千層蛋糕好撚正
行過成日忍唔住買
開多啲頂死Lady M

頌富二期 華御結對面

點解唔fc咗先講出嚟

如果係日本會想食Harbs

間野我最先見到係九龍灣
間唔時行過超多人排隊買蛋糕
可能生意太好決定自己開多幾間

好中意呢間
一黎分店多 夠方便
二黎價錢公道

幾年前好中意食itaxxxxx toxxxx

慢慢轉左呢間

識玩
唔表態得罪藍絲同大財團
食曬美心啲客
淨係做和理非同左膠生意都fatfat

Italian tomato 中資

美心必須死

係邊度聽返嚟

生日蛋糕又平又好味又可以即場寫名

我覺得呢間野好食同我有冇食過你覺得好食既係無衝突
大家都可以好食 ok?

佢早期嘅鋪頭係同A-1合作share同一間鋪
例如：又一城
但係新開嘅都係自己獨立營運

但即場啲字通常都好肉酸

所以咪轉左c字頭呢間

```

泡芺好食
但蘋果批係災難級咁難食

佢愉景灣果間d pizza好好食

芝士蛋糕好好食

日資快啲砌低東海堂同美心

有啲日資有啲美心

經親都會買個銅鑼燒食

慈雲山都有 O咗

抹茶甜筒好食 雖然個皮淋晒
但雪糕勁好食 加返好多分

好食過美心同東海堂

開多幾間方便啲好 有時臨時臨急要買蛋糕都無地方買

A1 ar

屋企樓下有齊
佢、A1、美心、東海堂、聖安娜
自從佢開左真係成日見啲人排隊訂蛋糕
美心東海堂同聖安娜真係無乜生意
大家都玩日本生果
佢真心好食過東海堂
東海堂同美心都差無撚幾
麵包就多人去A1買

佢個芒果蛋糕好好食，又唔會太甜

千層蛋糕每層cream都好均匀，皮薄層數又多，用叉由頂cut到底好順暢 蛋糕又唔會塌或變形，cream打得好好 大大個千層蛋糕食完都唔覺漏
全部蛋糕cream都好正 日本水果又甜 有當造日本水果
上期有晴王，今期好似係梨
呢個質素$35-45根本覺得超值，屌打其他連鎖蛋糕店
雪條都唔錯，而且有啲味都幾特別
A-1 啲麵包都好正，只係比其他貴咗少少。
最鍾意買銅鑼燒，日本大納言紅豆超好味

順便屌埋某幾間小店賣千層蛋糕$35 細細舊 得Chateraise一半高度，dklm咁L細舊 但用叉cut唔到一半已經開始塌，cream又唔均匀，但又好L多人排隊

咁大篇野搞到好似打手咁 但真係好L好食
美心 東海堂根本垃圾

上個月訂過生日蛋糕 個職位話得四間有關係 我係炮台山訂 得海之戀 仲有兩間唔記得左

買個 .jp 有幾難

名創優品都買個東京垃圾地址返黎啦

但係好貴

因為係唔同老細開，所以唔係間間有關係

本身日本連鎖有5xx分店

香港franchise定直營

慈雲山呢啲窮撚區最近都開咗一間

右下呢個抺茶瑞士卷好食
已經食過翻尋味幾次
15蚊又唔算好貴

一個品牌都分到幾個老細

Both

姐係有A-1個名就A-1合作 冇就係直營?

所有嘢都好難食

拍埋A1一齊開嘅應該剩返唔多，好快就會拆返開，之後全部都會A1還A1，chateraise 還chateraise

人地日資嚟根本無必要參與香港嘅政治成個香港都係佢啲客源咁濟，黃就一定有幫襯架啦，有時仲吸埋淺藍同藍，你知啦黑心啲蛋糕咁撚難食，藍屍有錢都食呢間啦唔好諗到藍屍好有骨氣

佢地啲大福麻麻但抹茶雪條幾好食

發覺而家開鋪唔會同A1開

日本出名平價 黎到香港變貴野

個蛋卷係好正

鮮忌廉豆沙包
好正！

真 我本身唔鐘意食cream
試左佢啲忌廉蛋糕之後就鐘意左
變左淨係食佢嘅忌廉蛋糕
而家仲出左好多聖誕蛋糕
又靚又好食

比狗食

日資 冇表態 分唔到藍黃 但會幫襯
味道偏甜（都係甜少少 好過東記） 正常日本食到既連鎖甜品舖味道
呢年去唔到日本間唔中食下幾好
應該會開多啲 spread返開成日空運日本野黎香港既成本掛

有d係日資,有d係代理
fb好似有人問過

佢個銅鑼燒幾好食

...正想講佢千層蛋糕超難食

以為係潮文

咁姐係講得好定唔好

上水可以幫襯黃店傳奇烘培

貴咩 我覺得算平喎 又好食

佢d千層質素好唔穩定 一時好食一時好難食

近年先開始拆開啲鋪 淨翻啲大鋪先係A1 and Chateraise，例如又一城，分分鐘遲下都拆。
依加A1搞好鬼多品牌，一個集團分十萬幾個名
又A1 , La creation , Gute
明明主要就係啲蛋糕有少少唔同咁
A1個membership card同現金卷唔可以係淨Chateraise到用
但係啲員工又係喺A1到抽出黎
Chateraise 主要係有多啲日式甜品咁，雪條同A1嘅唔同
C係日本直送，A1主要係香港工場造
啲蛋糕款式又唔同，會有日本直送。

佢啱啱開個陣已經勁鐘意食

D cream好好食

係特許經營
200萬先買到一間，仲話要兩三年先有小小錢賺到

直營得呢堆

同A1有關係嘅就不停開分店

脆皮朱古力蛋糕真係世界級優秀
食極都唔厭
以前好鐘意食意大利番茄
不過又藍店又慢慢加價變細件
所以投入左去chateraise懷抱就冇再番過出黎了

日本野
同
集團經營係mutually exclusive?

唔識就 pipe down la
一係Google 下先

好似講到你識名創優品好撚威 全世界得你知

好多on9都以為A1同美心有關係

好事黎
D泡芙同雪糕好高質

中立姐係淺藍

佢同A1都好正尤其係甜品上

佢個梨撻好好食

試過幾次都唔係太好食，平價蛋糕都係美心做得好啲

你食開屎
好味過美心咁多都做美心打手

屬A1嘅有（問過可用A1會員9折）：
又一城
德福
東港城
荃新天地

Ok sorry lor 你最威好無

咁你搵d垃圾比咩都好食㗎啦 就算美心唔藍都無食好多年
食開小店真心唔覺有咩特別，
銅鑼燒泡芙過下口癮係okay
忌廉蛋糕食過幾次，覺得吹大咗，想食水果買新鮮日本水果咪仲好食
好L好食呢個comment 我講唔出口只可以話水準平均，唔會有伏嘅嘢

A1 d麵包愈做愈差，以前好鍾意食又多新口味

啲人好撚煩好唔好食係個人主觀，硬係要講到其他人見識少，扮美食專家
有啲鍾意甜啲多cream啲，有啲驚漏，同一間舖一定有人鍾意/唔鍾意
依個價位算好啦

佢黎開之前就係日本食過覺得好撚好食

梗係啦
大家個價唔差太遠
但好食咁多

公司官網有日本同各地分店（包括香港）地址

今期梨蛋糕好味

入面賣D甜品基本上係a1都有既。唔知同A1有冇關係？

有冇check過成間公司有冇一個員工係咪藍？
有冇表過態支持手足？
冇即係想食2家茶禮喇，兒登仔仲食？

佢一個卷蛋系列A1時期已經覺得好食，以前成日響A1買原味。

別分化批鬥

d貨有無分別？

Chateraise 正野嚟
好食過美心多多聲

唔想食美心都無謂迫自己食ig shop ge 狗食用蛋糕

討論好唔好食唔係問題，但總有班人個態度同語氣都勁差，之後去踩其他人

點解會攞價錢同黑心比
人地蛋糕雪糕雪條好多日本直送喎

Btw真心想分邊間特許經營，直營先敢買

無錯 東海堂d垃圾餅都賣成30蚊

我買日本空運黎既唔好？

木舌真幸福

有冇巴打可以講下邊幾間係唔幫襯得？

黃埔果間我都唔知算唔算癡住a1。。。。
a1就係對住船果面，而呢間就係商場入面

沙田我睇官網又有兩間，連城一間，新城市一間
但新城市又有a1。。。。 又係唔知算唔算癡住同一個場

唔好再食美心閪餅同閪海堂

佢價錢唔算貴啦 蛋糕2x-40都有
買一件蛋糕都有乾冰包埋
仲想點

A1官網得呢幾間有chateraise 字眼
應該避開呢幾間就ok

係幾好食
個忌廉蛋糕幾正

唔該哂巴打
我睇佢地日本官網都真係好多分店
有時成日skip左呢間野覺得同a1有關係
而家如獲至寶
買佢老母

好難食

抹茶、薄荷朱古力、咖啡雪條都好好食喎

忌廉同蛋糕底好好食

我買$70蛋糕都冇乾冰⋯搞到要衝番屋企⋯

同7仔卷蛋差唔多價錢

佢應該睇住黑心，西水堂開分店

其實佢個啲好似唔係乾冰，冇出煙效果..
你可以當佢係普通冰粒。
但如果冇冰粒我試過個蛋糕可以係室溫keep到個幾鐘都冇事。

你留言個陣，有證據先質疑啦

A1有問題？

一直有話佢藍
係d list度咁講

上次朋友生日買咗千層蛋糕
佢叫我去收銀個邊俾錢先
俾完蛋糕櫃個邊已經包好咗
睇都無俾我睇過
返去打開個蛋糕係歪嘅
搞到我送人都送得唔好意思
本來幾鐘意佢啲蛋糕
平日食都會照買
但送人就無下一次

千層蛋糕點樣歪？

係咩

我次次去買都係俾完錢俾我望完先包好架喎

ok 唔該你

我覺得A1係綠呢2年嚟都盡量唔瀨屎上身不求有功但求無過個種

同埋睇得出佢地想趁呢個時候砌低黑心，好多分店都揀咗喺黨鐵到開

就算唔黃，起碼A1唔會講啲on9野要放棄香港年輕人

不過啲員工唔掂，去開幾間都幾閪下

實情上又係日本面，美心底。

我都想知 次次買都俾我check
好多連鎖店都係咁架 何況係日資
人地無俾佢睇
唔識叫返店員開黎俾自己check架咩

一陣執錯蛋糕又或者係自己拎到個蛋糕塌
咁就口同鼻拗啦
明知送人都唔會check？

太古果間果陣都係咁SHOW

上水有邊兩間？

兩者有咩衝突

所以即係黃埔嗰間唔係A1?
有啲印象幾年前買野係俾A1袋

割

閪海堂果啲仲閪啦

琴日先去過a1
老母成個karen咁係咁問野都無黑面

唔係打手 覺得係睇地區
但黑心旗下全部分店嘅都閪到一個點

喺東涌見過

呢間屌打東海堂啦

就算痴A1又有咩問題不嬲冇證據係藍咪當係綠

點解A1會變左藍

你肯定on9仔

未fc

karen可能係日資公司會要求員工有日本個種服務態度掛

閪海堂真係太耐無去留返啲藍屍俾佢地閪

食多幾次就厭

咪就係 好味過又平過d ig shop蛋糕

A1點會係藍
係當初有班ON9唔FC大大聲話A1係大家樂

廢話到仆街

見過幾次有班講日文嘅西裝友巡鋪

和菓子好食

參考下

蛋糕店自我審查？實試四大連鎖餅店 訂「光復香港 時代革命」蛋糕

list話係就一定係真？你都無腦

日本野要係係小本獨立經營先得？

睇到個comment都fced

又想屈A1係大家樂？

仲以為奧海城都係添

A-1都有問題
講左成年唔係藍啦

仲有免費派水

佢係爽口清爽嘅梨定係又淋又甜嗰隻梨？

A1有乜問題？
A1係日本嘢, 唔係土炮扮日本

慈雲山都有開

巴打識貨，summer intern都係買佢黎做散水餅

真心幾大爭議架
我自己有留意佢地貼係鋪頭既memo 有寫武漢肺炎
之前提出來，又比人屌，話係咪用左呢個字就唔係藍
人地又冇特別講明d咩
好難factcheck哂
但睇埋上面有個巴打果個試印字又知多少少
不過果個test 入面既聖安娜又係藍，之前就係因為佢可以寫 去左幫襯佢
但事實係藍加係tvb落廣告既鋪頭

其實唔係割，只係好多人問用唔用得A1會員，直營店係唔用得，未整呢個牌之前答唔用得俾客鬧到仆街，所以加番個牌等d人冇理由再屌員工

好似幾flexible..例如樂富果間係同sharetea 擺埋同一個鋪位
即係d 品牌對佢有興趣或者互相有興趣就可以傾下一齊開

成個黃大仙區都有4間
樂富 黃大仙 慈雲山 荷里活

呢間都係黃既？

a1藍

瑞士卷好食
起碼MIJ 先

泡芙100分 好食好食

？

呢間唔係A1旗下架咩

不過工場好似喺香港

依加仲愈開愈多
正常人點會知佢係代理定咩
fb都有2個page啦

上水第二間響邊

證明賣西餅蛋糕呢啲幾好賺，尤其日式既品牌，逆市都開舖擴充

我覺得幾貴下，但斷估啲日本水果真係日本嚟，反而東海堂話日本水果但之前有人踢爆唔係囉

彩園商場間金舖對面 仲裝修緊

無連儂牆
無文宣

好似係

隻年輪蛋糕有冇人食過？

原來日本平價嘢都好味過香港既美心東海堂

事實上 A1 真係唔係藍店
都唔知你話佢係藍有咩 source

無 似係痴住a1 發現自己product 有market 就開番自己鋪

A1麵包鞋食咗好多，而家仲要冇咗蜜瓜包，都少去咗好多

金水圍邊到

咁Aeon 同 Donki 都係日本都係集團式。

蛋糕較少款式

Aeon、Donki、壽司郎黑人問號

其實佢係啲蛋糕日本直送
定係啲材料係日本運嚟再喺香港工場整？

我覺得好一般

藍店黎

好似係日本整好之後直送香港

我知
我問緊樓上嗰位巴打

半年內開到周圍都係不過幾好食 朱千

前員工答你
直營果幾間 蛋糕、季節限定生果（例如士多啤梨、提子、桃⋯⋯)、甜點 全部都係日本船運直送過黎
同A1個邊合併既就唔清楚啦

所以我覺得啲蛋糕都係偏乾

員工係咪可以任食泡芙

正常忌廉蛋糕真係好普通
千層蛋糕我自己覺得係好食既

咁可能係我個次唔好彩掛

員工買野無discount
同埋就算收工剩左既蛋糕 都唔會俾你拎返屋企食

佢有一邊係扁啲既
即係個面唔平咁

係，啲蛋糕同水果日本運完嚟
係香港工場砌，驚砌完生果係面送到過嚟會散曬

佢以為香港多分店嘅外國品牌都會由香港公司代理，不過日本作為真正第二大經濟體，同時日本公司又好唔信外國人經營佢個牌子，所以佢地多數自己去外國經營返自己公司，重點係佢地有錢有資源去攪。

唔係 最多都係啲嘢係嗰晚out先可以係舖頭到食

佢貼埋曬膠紙
咁佢個面有透明膠
我望到係我個款 咁我又食開
咪無為意直接拎走囉
我事後都無話要投訴
我知自己無check都有疏忽㗎
有人提起我又分享下咁都唔得？

生果蛋糕幾好

起碼中立啦

睇呢個post 發現都唔知D人諗乜，一係就pr 打手，一係就真係on9

又話人集團式有問題，又話A1藍，但又提唔出證據

人地開多D分店都有問題？

利申 成日食，試勻哂蛋糕泡芙，雖然唔可以話好突出，但一定有品質保證，而且係日本直送，D cake講明最多只可以擺2-3日，你可以直接問職員雪櫃入面賣緊嘅幾時到期，佢入面有貼紙寫住幾多號，每個cake都唔一樣

呢排發現無左芝士蛋糕嘅切餅，問左先知衣家停左無貨黎，唔知係因為疫情定咩原因

荃灣個間A1扮

食過獨立包裝個啲細件既
抹茶味香濃幾正下

口感一般唔算太特別

朱古力同梳乎厘芝士蛋糕
個人覺得ok

點解唔分得？

藍屍唔想認同黃店好味

連登仔講好食嗰啲十間九間都係伏

千層食過原味同朱古力 原味世界級 但朱古力陣味好怪
$3x-4x一件中位價試吓無妨嘅

荃灣咁細 有有五間喎
荃新天地 荃錦中心 千色匯 地鐵站 中染新城

應該有分同A1合營
同自己開

仲有海之戀

泡芙蛋卷好食

A1 平好多wor

啱啱買？因為我嗰日問話衣家無入芝士蛋糕切餅

梳乎厘個隻仲有，焗個隻就已經冇賣

真係以為係A1 高級版

屌柒TVB，最新月餅廣告名單 ver 3，新鮮出爐，號召FB洗版！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁究竟A1香港係咪由日本A1全資擁有

係

啱啱追咗post 發覺A1其實冇話佢係藍 但係愈傳愈勁
只不過Chateraise高質過A1 而且係直營同埋比較新鮮

香港好多啲cream都發過龍 佢係少數冇

唔係掛

早兩星期仲有

btw 日式麵包鋪donq好食 可惜好少分店

Panash 都ok

我鍾意焗嗰隻多D

其實little mermaid又咩來頭

好好食但好貴

呢間都係日本公司 喺香港啲分店好多時喺citysuper隔離

日本嘢 不過唔知係咪代理

係under citysuper 即係中資

點樣難食我都唔太記得,好似係D皮唔知係淋既定UN既,CREAM唔夠奶香味
對我黎講係世界級難食,唔知我果舊係咪意外,只食過一次無再買

啱啱睇埋LM日本官網 danish bar都係佢地嘅 咁喺香港嘅業務好大機會都係支資

咁都係食返panash donq 算 donq個海鹽包同埋panash北海道包

Btw就到聖誕先冇啦啦有po討論 打手味濃

Chateraise日本直送

呢間d 貨成日好似A1

咁癲

將軍澳嗰間都有貼 話自己唔係A1旗下

之前去門店見到佢勁大塊牌寫住自己唔係a1
上網睇應該似係日資公司

佢嘅朱古力蛋糕好好食

都係一樣，我地都係chateraise俾貨同你哋用同一個落貨website

同A1合作嘅chatelaine得番荃新天地

敵人的敵人就是朋友

唔明點解會誤會A1係美心/大家樂
其實要誤會都應該以為係英皇集團呀...

有美心的

話說香港係咪唔會再入貨佢嗰隻生巧克力
幾個月都唔見有

大福佢有幾隻
艾草果隻我好鍾意，細個(87-89年左右)係7-11收銀機旁邊會有呢類艾草大福賣，我好鍾意食，但太貴所以好快無咗
之後一直食唔返，要去日本先有得食
香港其實間唔中會有(例如優之良品...)，但食落唔同野來，咬落口一係韌一係似啫哩唔係軟糯的
係近年係A1買麵包見到一試 童年味道
但依加我去開果幾間A1 又無得賣，要揾Chateraise 鋪先有
其他口味大福就真係麻麻，不過不失既水準

但依到係香港

啲蛋糕唔掂
太撚甜, 無乜特別
係個蛋卷叫做OK

可能美心版圖真係好強大

好撚好食 狂推

連登仔話好食既特點都係平 講真食過咁多間冇一間好食過ladym 仲要其他係好撚難食完全食緊兩樣野咁

呢個真，Lady M 唔講佢貴, 每層cream真係好均勻又輕滑。屌，嗰啲樓上鋪，尤其觀塘駱駝漆嗰兩間，層cream搓得求其又唔滑，食得一半就食唔到落去。只可以話做連登仔好幸福，求其俾啲黃色嘅屎佢哋，配上平價，就會食到舔舔脷

Sorry, 係合營形式的 Chateraise <- A1(合營) <- 英王麵包 & 大家樂

冇大家樂ar

原味勁好食

開得太多 cheap 曬

同意
chateraise千層好普通咋喎每層啲皮好厚下又硬
lady m好食好多

巴打定絲打可唔可以詳細講下

邊間分店？

覺得chateraise好食既真係千奇唔好食ladym 食完根本番唔到轉頭 未食過果陣一定最幸福 是但 3 40蚊都覺得好食

AEON 間 CANTEVOLE 麵包店都好好食

年輪蛋糕好易乾

經一事長一智
下次check清楚就ok la
而且可能serve你個D staff 係新仔
所以冇乜經驗

不過35蚊同80蚊比
一定會有唔同

ladym 藍的不了叫做替代品囉 又平又多分店

Donki 有部分係Yamasaki

年輪蛋糕大伏嚟

間嘢啲雪條好好食

點解呢句野咁on9都有咁多正評

兒登

香港激安新鮮麵包/蛋糕就同a1簽咗約,包裝麵包有山崎

同A1同一間公司嚟

柒到瀨屎

竟然係用船運 以為係空運
成日望到啲蛋糕 (非預先包裝) 話係日本製造覺得好神奇

雪到成舊冰咁慢慢飄洋過海

點解大圍無？

而家冷凍技術已經進步咗好多 可以防止冰晶破壞忌廉嘅質感

部分正確

啲水果蛋糕就當日先喺舖頭砌啲生果上去
蛋糕同水果分開嚟貨

我地收貨既時候 啲啫喱、大福全部都係硬
解凍完一晚先拎出嚟賣

我之前以為佢A1, 佢有d poster 有A1 logo, 但佢又話佢地唔用得A1 membership

同事請食過幾次lady m,之後再食番其他果D，真係爭好遠，D新假期果D話好多自家製好食過lady m,就果層皮已經爭好遠。

A1都係 有時太好買硬堀堀都拎出嚟賣

中立仲衰過藍

好過用嘉頓

我覺得一開頭係同A1合作試水溫
跟住嚟緊應該會分返開
我見A1 x Chateraise
越來越少

一啲係代理
一啲係直營
直營係日本店，台灣香港都有開
代理店就a1

吓 佢叫貴

有食評

想知邊檔係直營